突發 屯門西鐵站有人搞社區大講座

主持同市民對罵緊

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

俾人屌走咗

推

今日又再搞